做gym但係體重冇變化

小弟做咗gym三個幾月,但係體重一直都冇升過,體脂都有明顯下降,同埋肌肉睇落都有明顯增長,想問吓係訓練方法出咗問題定飲食出問題

食多啲肥膏就得

留名

正常喎，體脂低咗肌肉多咗拉上補下個體重差唔多好正常

你噏乜春啊，你脂肪跌=體重跌，肌肉增=體重增， 一加一減咪冇變囉， 自己都答左自己啦

屌你你自己都講左體脂降左 肌肉多左 此消彼長
同埋未做夠一年都唔駛睇體重
食夠野 肥左先 操大左 一年後再減

增肌同時減脂都叫有成果啊 瘦底係難啲增磅
平時食極野個量都唔多

蛋白質要體重x2 加油

樓主好撚勁

同時增肌+減磅幾乎冇可能

岩岩開始做學gym
兩星期減得0.4kg fat
增得0.5kg muscle
想請教下你地減脂初期會點去Max個效果？

你想同時減膀又增肌,咪生酮飲食,但前提係你要做到

Body recomposition

曲線想人讚你有成果咋嘛

肌肉重過脂肪
有增無減先係正路
Btw唔駛睇到體重咁重要

上圖先講

其實係

肌肉密度高 係重過肥肉

想修身咁做咪啱
想上磅就再食多啲